{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011897",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 기장 꿈의 궁전 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 予約の際には、客室料金は2名基準で策定され、特殊客室であるパーティールームなどは入室人数の確認が必要です。 追加人数は1人当たり追加料金が発生しますので、ご注意ください。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。 未成年者の場合、入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。 男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合は、キャンセルや払い戻しはできませんので、ご注意ください。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合には入室拒否が可能であり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 提携店の都合で客室情報が随時変更される場合がございますのでご了承ください。 夜間には過度な騒音が発生しないように注意してください。 また、客室内の物損や盗難などの場合は刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。 入室の詳細案内は。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名基準で策定されますか？",
            "answer": "客室料金は2名基準で策定されます。"
        },
        {
            "question": "パーティールームなどの特殊客室は入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、特殊客室であるパーティールームなどは入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数は1人当たり追加料金が発生しますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金は課されますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどうすれば確認できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "いいえ、男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合は、キャンセルや払い戻しはできませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際に身分証明書の確認は求められますか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合には入室拒否が可能であり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、提携店の都合で客室情報が随時変更される場合がございますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "夜間には何か特別な注意事項はありますか？",
            "answer": "夜間には過度な騒音が発生しないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が発生した場合、どのような処罰がありますか？",
            "answer": "客室内で物損や盗難などの場合は刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "入室の詳細案内はどこで確認できますか？",
            "answer": "入室の詳細案内は、提携店でご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 328,
        "QA": 563
    }
}